{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145816?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔 브로아"
    },
    "text": "1. 全客室は2名基準料金(大室含む)です。 (Living Suite客室を除く - 4名基本)2.人数追加時に1名当たり追加料金10,000ウォンが発生することをお知らせいたします。 (子供5,000ウォン、大人10,000ウォン)3。当ホテルは大人でも男女同室での宿泊を禁止します。 (家族を除く)4. 予約後の訪問の際、入室の際に男女同室での宿泊をご希望の場合、払い戻し措置不可及び強制退室措置となります。 （男女同室とは:男1女2、女2男1以上を意味します。 男1女1は可能です) 5.全客室1日1週目を原則とし、1客室2週目以上は絶対不可であることをお知らせします。 6. 2400cc以下の車両は機械駐車に駐車されます。(拒否された場合、入室をお断りする場合がありますのでご了承ください。)7.各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 8. オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 9. 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 （身分証明書を必ずお持ちください。 ) 10. 親切にお答えします~!",
    "QA": [
        {
            "question": "基準料金は何名分ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準料金です。ただし、大室を含む場合は4名基準料金となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時に1名当たり追加料金10,000ウォンが発生します。ただし、子供の場合は5,000ウォン、大人の場合は10,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ホテルでは大人でも男女同室での宿泊を禁止しています。ただし、家族の場合は除外されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊を希望した場合の措置は何ですか？",
            "answer": "予約後の訪問の際、入室の際に男女同室での宿泊をご希望の場合、払い戻し措置不可及び強制退室措置となります。ただし、男1女1での宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何泊まで可能ですか？",
            "answer": "全客室は1日1週目を原則としており、2週目以上の宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "車両の駐車に制限はありますか？",
            "answer": "2400cc以下の車両は機械駐車に駐車されます。ただし、機械駐車が拒否された場合、入室をお断りすることもありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日含む）には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認しますので、必ず身分証明書をお持ちください。なお、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "お気軽にお答えします〜！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 452
    }
}